而家走=冇野輸

比你留 都係留到10-12點 你估咁多人同你通頂留？唔洗番屋企休息同梳洗下？
今時今日黑警仲同你講和理非 不衝擊就不拘捕咩？
萬一夜d真係清場 又想幾多人比人打比人拉呢？

而家走 成本就係坐少幾粒鐘 最多咪聽日再坐過 再唔係後日 大後日 甚至日日坐

而家唔走 宣傳唔到 阻唔到機場運作 仲有清場風險同後果

坐多幾粒鐘 阻多幾粒鐘 真係咁重要咩？

走唔走自己決定 唔好再話鬼唔鬼

721 811

其實散水走嗰班都唔打算通宵留守㗎啦

錯！唔係冇嘢輸，係已經輸撚左，所以走唔走都無分別。唉

聽日再阻過 真係會輸哂咩？
萬一今日武力鎮壓 以後仲邊有人敢玩機場呀 點走呀大哥

如果叫人走同叫人留既都係鬼 我只可以講叫人留既鬼更鬼d

其實，差都唔差在個半日航班機次，但班狗就一定部署左好耐，聽日再黎過，佢地真係會R晒頭

出面個個話咁多人 和理非 班狗就唔敢郁
我次次發夢都見到示威係和理非架 防暴狗郁一步d人就向後跑10步
唔係話人數多冇用呀 係你班仆街次次都一散就散哂 冇人敢救人冇人敢打狗
今日機場好多人都冇gear 冇心理準備 一出狗你班仆街淨係識走 其他人就比人拉

咪係

齊上齊落呀，分乜撚嘢化啊
要走就一齊走，依家就算俾你留到夜晚咁又點
你都識講啦人越少越危險
而家連班狗部署左啲咩都唔撚知
又想送頭？